東亞各國最紅嘅綜藝節目係咩？

韓國:無限挑戰
日本:?
香港:獎門人
台灣:綜藝玩很大
支那:快樂大本營

講緊本土

閒聊007

日本？

絕對不能笑

廠景綜藝感覺已經好鬼悶

近親相姦運動會

不準笑？
全員逃走中？？

矛盾大對決

smap x smap

人類觀察

全部都係死㗎仔

呢個好睇

Vs嵐